隧道驚見坦克

有人傳
唔知係咪真

幾年前咪睇過囉

sor

唔知係唔係真就死撚開啦

假

放流料

fake news

收皮 幾多年前

Block

fact check下po ok?

屌你老母啦
呢張相係雨革嗰時都睇過啦

屌你老母

冇撚腦

你張相再舊d呀，新會然唔識呀？！

我見到你老母俾狗屌緊呀？快d打俾你老母確認下爽唔爽啦！

Show Blocked User - 宇宙音樂家